{
    "question": "setelah berlari sejauh bermil-mil, pelari tersebut adalah... A. Cantik B. Sedang C. Tidak Menyenangkan D. Lemah \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.lemah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>Dan jadiakn jwb terbaik</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p><p>terimakasih</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "lingkungan-yg-bersih-membuat-tubuh-kita-879",
            "question": "Lingkungan yg bersih membuat tubuh kita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sehat dan terhindar dari penyakit</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sehat, merasa nyaman, terhindar dari penyakit, lebih bugar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-tanaman-obat-keluarga-yang-dapat-dimanfaatkan-sebagai-pewa-190",
            "question": "Contoh tanaman obat keluarga yang dapat dimanfaatkan sebagai pewarna makanan adalah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kunyit, buah bit, daun pandan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "si-4-perhatikanlah-teks-persuasi-di-bawah-ini-betapa-sulitnya-723",
            "question": "Si 4. Perhatikanlah teks persuasi di bawah ini !    Betapa sulitnya seorang pecandu rokok untuk\r\nmenghentikan kebiasaan merokoknya.\r\nSeberapa mahal pun harga rokok tidak dapat\r\nmenghentikan mereka. Misalnya, di Malaysia,\r\nharga 20 batang rokok dapat setara dengan\r\nlima persen pendapatan buruh kasar. Di\r\nShanghai, Cina, petani dan perokok\r\nmenghabiskan uang untuk membeli rokok\r\nlebih banyak daripada yang dipakai untuk\r\nmembeli gandum, daging, dan buah-buahan\r\nsebagai kebutuhan utama mereka. Hentikan\r\nmerokok sebelum candu rokok melekat pada\r\ndiri anda\r\nTuliskanlah simpulan isi teks persuasi di atas !\r\n5.Tuliskanlah fakta dan pendapat yang terdapat\r\npada teks persuasi di atas !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>maaf gak bisa jawab (\u25de\u2038\u25df\u3180)\u1d50\u1d43\u1d43\u1da0</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-faktor-faktor-yang-memengaruhi-berkurangnya-593",
            "question": "Berikut ini merupakan faktor-faktor yang memengaruhi berkurangnya metersediaan air tanah adalah A.Pengaspalan jalan    B.Pembuatan biopori\r\nc.menanaman hutan gundul\r\nD.Pengerasan jalan dengan cor bok\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Pengerasan jalan dengan cor bok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban terbaik iyy</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-ada-beberapa-wujud-materi-yaitu-a-partikel-unggas-dan-942",
            "question": "13. Ada beberapa wujud materi, yaitu ....    A. partikel, unggas dan air\r\nB. molekul, senyawa dan air\r\nC. Zat padat, zat cair dan gas\r\nD. Gas, zat dan cair\r\ntu benda adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Zat padat, zat cair dan gas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu ya:&#039;)</p><p>#rengkingsatu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>C. Zat padat, zat cair dan gas</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maap kalo salah :)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-narasi-fabel-yg-di-awali-dengan-pengenalan-tokoh-tokoh-ters-954",
            "question": "teks narasi fabel yg di awali dengan pengenalan tokoh, tokoh tersebut mengalami peristiwa awal adalah bagian struktur fabel\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2><strong>Jawaban:</strong></h2><p>Orientasi</p><p></p><h2><strong>Penjelasan:</strong></h2><p>Struktur teks fabel terdiri dari:</p><ul><li>Orientasi adalah awal atau pembukaan dalam fabel, yang berisi pengenalan tokoh, awal peristiwa/alur, dan latar tempat. </li><li>Komplikasi adalah awal mula terjadinya masalah atau konflik hingga konflik puncak. </li><li>Resolusi adalah penyelesaian masalah atas segala konflik yang terjadi dalam fabel. </li><li>Koda adalah pesan akhir atau amanat yang ingin disampaikan penulis fabel. </li></ul><p></p><h3>[tex]no \\: copas[/tex]</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dilihat-dari-sampulnyabuku-non-fiksi-tersebut-termasuk-jenis-159",
            "question": "Dilihat dari sampulnya,buku non-fiksi tersebut termasuk jenis...     A. Biografi\r\nB. Literatur\r\nC. Motivasi\r\nD. Pengayaan\r\n\r\n TOLONG BANTUAN NYA DONK KK DAN JGN NGASAL\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Judul bukunya apa?</p><p>klo pengertian buku non fiksi itu buku yang dibuat berdasarkan riset dan fakta disertai data dan teori</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-faktor-faktor-yang-memengaruhi-berkurangnya-576",
            "question": "berikut ini merupakan faktor-faktor yang memengaruhi berkurangnya metersediaan air tanah adalah A.Pengaspalan jalan B.Pembuatan biopori c.menanaman hutan gundul D.Pengerasan jalan dengan cor bok\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pembuatan biopori</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pantun-merupakan-bentuk-puisi-lama-buatlah-sebuah-pantun-yang-ter-651",
            "question": "Pantun merupakan bentuk puisi lama buatlah sebuah pantun yang terdiri dari empat baris\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Pagi pagi ayam berkokok </h3><h3>Ayam berkokok di atas papan </h3><h3>Anak kecil jangan merokok </h3><h3>Pikirkanlah masa depan</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> </p><h3>Maaf kalo salah</h3><h3></h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>sungguh heran kita melihat alam semesta (cakep)</p><p>bumi berputar pada porosnya</p><p>jangan kau sok sok berfoya foya</p><p>cukup aja apa yg kau punyaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bolehkah-aku-duduk-sebangku-dengan-mutanda-baca-yang-tepat-untuk-705",
            "question": "Bolehkah aku duduk sebangku dengan mutanda baca yang tepat untuk kalimat diatas adalah.........plissss tolong jawab kk nanti ku follow",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\"bolehkah aku duduk sebangku dengan mu\"</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}